香城online v2.0 更新公告

各位玩家，

經過連日測試，香城online v2.0 「遍地開花」將於8月5日淩晨維護後正式登場！

全新內容包括：
-新玩法：遊擊戰、攻城戰等
-新地圖：九龍東
-新職業：魔法師、弓箭手、遊俠
-新型npc
-村民互動系統
-還有更多...

迎合重大版本更新，8月5日開服後將舉行大型活動「大三罷」，同時開放七區副本！請各玩家踴躍參與！

光復香港，時代革命

出緊公告嗰陣好似整好咗幾張新地圖
大家多啲玩

推